亞運孫楊游泳奪金 頒獎後升中國國旗期間金屬支架突倒下

大會在播放國歌及升國旗時，掛著旗幟的金屬支架突然倒下。（馮卓垣攝）

亞運游泳比賽，中國泳手孫楊在男子200米自由泳奪得金牌。大會頒發獎牌後，播放國歌及升國旗時，掛著旗幟的金屬支架突然倒下，大會再次播放國歌及升國旗。

大會之後頒發女子200米背泳獎牌時，沒有再使用金屬支架升旗，只是安排三名人員手持三面旗幟，這個項目由中國的劉雅欣奪得金牌。

另外，港隊的黃筠陶在女子200米背泳決賽得第六，林凱喬在女子1500米自由泳決賽排名第七，楊珍美就在女子100米蛙泳決賽以第六名完成。

陳浩天

天㓕中共

又贏

孫楊驗咗尿未

報應

▲200公尺自由式頒獎典禮中國國旗半空掉落，大會緊急處理。（圖／記者李毓康攝）

澳洲泳將賀頓里約奧運400米自由泳奪金，直言：「孫楊服禁藥不值得尊重」

印尼依啲國家真係

▲印尼軍人研究中國國旗正反面。（圖／記者李毓康攝）

▲大會緊急更換新的一組升旗竿。（圖／記者李毓康攝）

留名等片

排支

共之將亡也

中國

男子200公尺自由式頒獎發生國旗掉落意外。特派記者余承翰／雅加達攝影

三支都跌就唔係笑支那係笑印尼啦

點解唔第一時間衝過去拯救支那旗， 之前高唱国砍話小印尼唔尊重自己

係咪有支日本旗要陪葬？

尿紫楊

孫藥楊

亡國開始喇

支爆先兆

暗示不妙

吉兆

不祥之兆

點解條啪藥垃圾仲可以比賽

厲害了

有冇片

支爆近了

柒撚到

係咪扯旗果幾隻兵哥預謀
點解可以咁鎮定, 企定定, 完全無反應

佢地唔驚跌落黎會扑倒佢地中頭獎架咩

厲害了我的國

仆唔死隻支那畜

[/size=4]沒事兒 沒事兒[/size=4]

套支架會唔會係強國製

浩天擊殺

凶兆

道德撚無處不在

過到藥檢先再覺算啦

氣運既野真係唔到你唔信

點睇都係印尼柒

滅

個人行衰運行步路都會扒街就係呢隻，笑死人

國旗落地

用硫磺島升旗嚟比？
你冇撚野下話
支那旗算老幾呀？

五星旗倒

MIC?

美國犧牲左好多人命係小日本領土插旗，成就日後打低暴政ge英雄史。
悲壯但激勵人心！

永遠唔會忘記上次奧運孫楊最有機會奪冠但就詐病唔玩 因為有隊友被驗出禁藥 此地無銀

好撚肉酸

有無咁o岩呀

好撚在有呢單野分散注意力
本身知佢又贏金牌都好撚嬲
點知.....
支那仔一定好撚嬲
而家冇人記得你贏左
個個講國旗

天滅中國

頒奬前有無睇咗d尿咩色未？

有片!

又幾撚好笑 天滅中共 皇天擊殺

日本是無辜的

生菜 牛肉 剁爛

好爽
贏丫拿？ 奏歌丫拿？
又收皮

皇天擊落